唐納德·J·特朗普總統在即將到來的星期日宣布星期五為國慶祈禱日。 GOD BLESS Good luck

特朗普總統在迅速蔓延的冠狀病毒大流行宣布進入緊急狀態後不久，於上週五宣布了這個即將到來的星期日的國慶日。

特朗普在推特上說：“我們是一個在整個歷史上一直在這樣的時代向上帝尋求保護和力量的國家。” “無論您身在何處，我都鼓勵您以一種信仰的方式轉向祈禱。我們將共同努力，防患於未然！”

god bless Trump